觀塘打邊爐有邊度推介？最好黃店

呢個天氣好想瘋狂打邊爐

咪走雞 但唔知藍定黃

更正：觀塘有邊間黃店？最好有得打邊爐

你啱！一時被打邊爐嘅慾望沖昏頭腦